【牙叔強勢回歸】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXIV

#StandWithOzil

呢個po會有幾多負皮。

啱啦 比比鳥 拿狗 xhaka個啲全部清曬佢啦

有叔

今晚閪波都照睇

#AFC starting XI to face Southampton:

— ( 3-4-3 )

Leno;

Holding, Gabriel, Tierney,

Maitland-Niles, Ceballos, Elneny, Saka

Pepe, Nketiah, Aubameyang ©.

—

#ARSSOU

Lm

如果你係陳迪達 你會點解決目前阿奴既困境? (20分)

Reg ozil
完

重用牙叔

雙中場互逗

重用反共派，光復我廠

迷叔黨第一次召集

打返343返生算啦

甩咗頭髮未

BREAKING: Sam Allardyce has been appointed Head Coach at West Brom on an 18-month deal

出牙叔，無安比x唔贏切牙達賓周

一早無晒

屌，仲以為可以搵佢頂頂

人地和鏝都要炒

新阿留名難得出叔睇了

神級教練（護級組）
阿狗要降班

護級

Resign

講真，今晚出左叔贏撚硬

紀錄係要留返黎破的

紀錄係拎黎破

見到呢啲紀錄個心即刻離一離

搵哈sir黎教 自己做助教

好似講緊話就係今次喇

人地宜家排第四，睬你都傻啦

A correction in my last stat attack - Arsenal have a 100% win record in the league whilst starting a front three of Aubameyang-Nketiah-Pepe, winning 4/4 games.

Newcastle (H)
Everton (H)
West Ham (H)
Southampton (A)

就輸比你睇

打返3後衛
達狗可能贏返場續命

一早就應該咁.......
反正433，4231都無創造力
不如直接打返343，有D反擊

大家估下今場有幾多球傳中

nk同羊同比比射爆佢地 0球

終於肯聽我講踢442

射爆leno

達狗有睇連登

主場五連敗

點解拿卡後備 點撚解！！！！！

巴丁呢

真阿瞓醒了

Edu仲話比機會後生仔
今場又係得WILLOCK 一個有冷板坐下
ESR NELSON BALOGUN 果D 真係要等安, 拿卡 等等傷哂先有機會上陣

想佢換入絕殺做英雄

明顯應該正選

安狗咪後生仔

達朝滅亡已成真

睇錯牙達強勢回歸

冇得買禾仔首名入球

唔知點解覺得會險勝

修仔fg啦

原來打4231

對手出麥卡菲 難踢

屌睇李城算

今晚到邊個紅？

禾仔

牙叔

Where’s Nelson???

怕毛 比nk逼幾下就派膠啦

阿達要用叔黎吊自己條狗命

頭撞頭

埃啦
上次都搏左張黃返黎

Now 幾撚串呀
李城621 播
阿狗 622

竟然係4231？

李城狗

343

今晚要比ings無限中出了

想睇隔離台

似廢鋒輔鋒

到底跪完未

留名等睇禾入波

反底吧阿仙奴！

343 wo ching

龍門球唔開短既

隔離個場會好睇d
呢場100%的波 可以唔睇

saka都幾廢

Pepe

巧亂

廢到傷

saka都好似好玻璃

咁多位手足用咩心態去睇呢場波

Saka 冇事嗎

今季禾仔係勁

傷咗

真係好玻璃

傷了

出葡了
真正343
應該叔打左

太瘦
唔夠壯健

廢卡傷埋搵邊個頂

笑撚咗 準備燒味啦

saka 真傷定詐傷？

技術型黑人

快 買角大

個波又飛黎飛去

佢而家應該好驚俾臭蛇推返出去

saka都反達

睇下隊波戰術上精神上有無改變
無既話想繼續輸埋佢

美羊又踢左

葡叔

前鋒位喎

今場做咩著third kit

叔t羊條左路仲有冇默契

睇達狗最後幾場肯唔肯變

點解now e 咁on9得720p?

修咸頓幾勁

取替左上季狼隊個位

教練屈機

定我地廢

果下摲波有D料

禾都屈到依隊阿機

忽然覺得禾仔好勁

迫搶有返

阿叔好屈

人哋啲黑人青訓個個都大大隻隻
但我哋嗰啲就

今季生涯最佳表現

屁屁完美失誤

快車期唔變就食得屎

修啲彈彈波勁到

比比英超都係唔撚掂

叔依幾腳 比狗一定冇

真 難得見到想過人

賣la好嗎

仲要有禾仔
唔講以為係阿仙奴

有阿叔已經贏一半,反達可以縮番埋一排

佢係咪特登扮甩左

包皮真心勁
1億先好放

哇對面仲猜得過我地

阿叔撚狗

唔緊要 右路有叔carry

係咁斬上去

Adams撞埋去同包皮鬥身位

修今季癲左

輸一球定輸兩球

有冇巴打用now 個app睇
好「蒙」

會唔會今場紅包皮呢

賣硬
場場有表現
轉頭去豪門了

屌球球都斬上去做乜鳩

今場輸罰球會好撚驚

耶子愛徒,達狗

包斯啲死球每次見親都好驚

罰球中楣

我係
但冇蒙
同平時一樣

無xhaka唔係諗住運到波上前場呀仲要修逼搶勁

用ipad睇同平時差唔多好似

我都係濛濛地，以為網絡有問題

廢鋒有埋門中龍

Saka真係唔好場場正選 越嚟越冇態

有個死球專家差幾遠 球球都有危險咁

平時1080p 咁 今日得720p

Leno做咩包住

比佢擺定嚟踢輸九成

呢場唔知點解得720p
之前個d係1080p

咁細個就要佢擔大旗當佢包皮咩

應該係因為呢個係2台1台係愛VS李

好想睇禾狗剷草

禾仔1:0

禾仔goal

真係禾仔

禾子入波

我子

Arteta Out

輸了

好波

迷雲又贏

仲要咩住7號個個都有期望搞到佢越嚟越大壓力

禾仔！！！

禾鏟草吧

禾仔送牙達入地獄

禾子

我地高級版禾子幾時入

nkxxxxx火候真係未夠踢英超正選前鋒

我禾

禾子呢下靚

今場贏硬

屌 馬會冇得買

禾仔照慶祝

禾仔真明叔 屌打臭閪達

禾仔慶祝

以前啲單刀邊有咁冷靜...

禾仔勁，射得靚

禾仔咁唔識做

原來係咁 咁on9既咩

阿仙奴輸到落花流水

屌打

禾仔都勁撚過我哋全部前鋒

托柒

禾仔真阿

有
12/13果季下下入

禾神入得靚撚到

點解唔剷草

笑撚死

射得貢靚

托柒好波

禾仔準備帶埋達sir走

高版禾子入波未

繼續斬啊！

奶共後果

反達

禾仔真阿 插多達狗一刀

炒達狗未

迷修

點解唔剷草 好想比禾仔羞辱

禾仔明顯迷雲反達

飲埋杯水好執嘢走啦屌你老味

廢撚到，睇到訓着

已經冇動力睇阿狗
但想問禾仔有冇慶祝

繼續破紀錄

李斯特城1080p
阿仙奴同列斯得720p

以前踢阿就唔入 而家對阿就chip得咁靚

禾子強勢回歸

真係抵死

禾仔生性病

愛球會先要咁做反達

禾仔造鳩佢前隊友

有

埃及剷番後間接助攻

禾仔話比你知邊個先配做下一個阿仙奴14號名宿

真阿唔該hat trick

反禾黨又死返入老母個西

G持禾仔狠狠教訓迖狗！！

好波呀收尻阿達皮

唔屌佢慶祝

可能佢慶祝定達狗下台

达狗肯躝未

想廢達快啲躝 所以想輸
鐘意隊波 見輸個心又唔c伏

禾仔回家吧

今時今日仲720p cls

禾仔大炒吧

最大問題係入唔到波呀屌

當年應該有仇口

6c仔屌打迷達

最好hattrick

以前全部都係1080p㗎

鏟埋草

調返轉呢球係拿卡一定唔撚入

迷雲反阿,根本無人對阿仙奴有感情

一下就穿

我地自己都慶祝啦
比禾仔入波
達狗咁撚垃圾都未躝

高級版禾仔入波未

降班吧阿森納

勁撚蒙

界外球企撚哂喺到冇人迎波 唔想踢咪撚落場啦屌你老母

又開始鳩斬啦

無12碼唔識入

T狗又失位

禾>>>>>>>安

護級隊不了

貴版 唔係高級

佢對波好大

睇呢條撚樣個樣陰陰濕濕咁 就知佢踢波嗰陣都唔係善男信女

又話防守好咗？

我禾又贏

睇唔清楚達狗有無喊

禾仔癲鋒聯賽雙十 英超top3翼

頭先中間輸邊個

禾仔慶祝懷恨在心當年賣佢走牙

人地 簡簡單單 推下推下就過一兩個

第一腳一定冇咁順

W14>Auba14

og 禾仔入波
高級版果個呢

都無playmaker,唔9斬可以點

禾仔 別再狂衝吧... 成才了

牙達走未

識貨ching

賣佢換隻撚羊返嚟

撚跑到單刀出黎咩

呢班宣明會睇得耐真係想嘔

咪撚再斬啦屌-.-

撚有人比咩

達仔命不久矣

美斯認證最難對付對手

浩狗球波比返對面

乜撚嘢戰術嚟

勁到

其實真係報應

禾子勁能到

我禾殺賊救阿

有施巴路斯嘛 推前一格啦

廢到mark唔著禾叔

禾好勁

耶子9981斬

成日講奶共報應 屌那星 咁共慘黨幾時死

禾子好撚勁

包皮新細梅confirmed

U球猜波再斬

holding…

點解女旁證成日吹我地

xhaka都無埋你唔係以為會好咗呀

禾仔勁撚到

條廢柴算9數la

講真見到禾仔入波都開心
每次見到佢都會諗起阿狗 可能真係踢咗太耐

禾仔cls

禾仔尾到 好想逼走達狗

又有女旁證

禾仔返生

我禾let's go

好感動
禾仔終於冇曬D仆街推波

G6搞乜

屌早知all in修狗盤,1.96呀好賺過tesla

真阿

廢就廢啦報應

呢下真係有功架

希望今晚Brighton贏 咁我哋就排16

斬你老母咩 球球都斬

冇用
都唔走入中間

禾仔好波

有波就大腳斬

禾仔輕鬆過

今日有冇球迷

打咁後 都不成威脅啦

禾子隊史神射手top5
都算是叻準

一早應該啦 聖人仲受讓

幾多歲人呀仲信報應

有佢出現都輸

一早預言左我禾會入波

你岩

阿狗舊將幫達sir收皮之路：
禾子
禾B
基佬
黑b
雞比斯

依家連big sam都無得請

仲要入夠三粒
喺臭蛇面前鏟草

係 成隊都廢 唔好賴教練
簡單後場傳腳波都比人

我記得禾仔第一場倒戈 好似輸4,5球
即係藍斯hattrick, 奧巴mk地標嗰場

而家首名入球
到底阿狗廢咗幾撚多

韋大帝！啪啪啪！

爺爺伏兵

廢就廢啦賴旁證

留名2禾b下場屌爆t狗

屌你點解以前禾仔冇呢d控波

聖人受讓？wtf早講all in啦
我以為平手盤

2&b下場細哨上身扭十個

屌你 修贏嘅話榜首

handball wor, 黑哨

比對面猜到一棟都無

轉番1台 即刻勁清 癡撚線
呢個年代仲得720p

雲加遺計定禾廠

唔打la 吹雞完場please

禾仔啲走位

爺爺幾年前賣走禾子 步棋遠撚到

真係高兩班波既

岩哂啦 好過熱狗猁拎

點解逼搶唔係成隊逼
自己逼有咩意思

Saka overrated

上季last嗰場黑b都有波入 爭啲搞到達sir失分
條友以前踢阿狗嗰陣積積埋埋得罪哂啲人

英超全下盤

爺爺特登賣走禾子去做低达隻259

點睇T狗又失位搞到輸波

2wob assist

又準備破記錄
對面未試過作客對住我地贏波

達狗出契仔,咁好表現做乜9

呢個真 一季好波著7號

第一年睇波？球隊柒教練唔洗負全責？

過唔到半場

T狗躝

都未識主場5連敗啦

我禾班師勤王

更衣室爆炸佢冇責任？冇料就咪扮大袋

下下都係得傳中 好廢

學華西 下季嘔返出黎 please

臭羊射左幾多球

好記得有場唔記得上陣幾多場 定係十週年
雲加俾佢做正隊長帶隊出場

上季d逼搶係咁架咩

屌你nk咁都唔撞

禾仔換奧巴 達蛇小喇叭

你乜鳩都話達廢嫁啦 岩岩浩狗球唔知傳波定解圍實係達叫嫁啦 拎冠軍就球員勁

以前嘅人情味依家冇哂

而家冇埋 半場都搓唔過

人地破迫搶幾淡定
係阿先好似滾水淥腳咁

nk jm9 啊屌

點解要彈番後

係囉真係戇鳩
仲要回傳

禾仔第一次倒戈 好似輸4,5球
即係藍斯戴帽 奧巴mk地標嗰場

三年後再倒戈就首名入球
究竟阿狗廢咗幾多

達式足球

Auba做乜9
傳完比saka
跑到唔跑

一次破兩個紀錄

奧巴+pepe都值1億5
一個合格教練起碼要教到合乎翻佢地身價啦

打9斬唔緊要,咁你就買基佬特,咪撚買party啦,死達狗

又唔刷角 屌你老母

個場好似係輸波收場既

因為最有人性嗰個走咗

搵個可以帶波帶耐d既都冇

9埋今場係咪就唔洗再睇9981斬

初初佢應該無諗住斬咁多
有見佢放兩翼cut inside射
之後就變433燒味

場上仲有無禾仔啲舊隊友

爺爺

達狗唔俾人做dribble

完全冇入肉攻勢

好似係對車仔 冇記錯係香港60年嚟最凍嗰日

養兵千日

依家想撐隊友都俾人雪

今場連控球都無埋 無得鳩斬

5連敗歷史性紀錄都破埋牙達又羊

浩狗

Wenger back

圾

埃及holding？

雲加臨尾年代個啲XX紀念日全部都無好下場既

羊？

達狗

禾仔走咗幾日 奧巴先嚟

賣禾先有羊

又捱夜睇西波

羊一黎就14號
咁你話呢

冇做過隊友
同一個window羊嚟 禾走

no la...著埋佢件14號

羊既話唔會著左件14號啦

笑咗

禾仔當打嗰陣佢地都未上位
而加擔晒大旗

叔圾尼頂

holding啦

羊=禾

叔 Holding Nk（雲加最尾一季升佢上一隊） 圾

對面係踢人定點

時間真係過得快
原來我禾走咗咁耐

達狗驚閪咩，幫手擋住奶共真相再嘈連爆味都唔斬俾你睇

我究竟睇緊d咩

修 防守用foul停 你戰術

不過禾子屎波但起碼算係靚仔nigga
而家呢班又樣衰又屎波

amn holding 埃 奧燒 張伯斯 比爾連
賣禾果年好似賣走好多人

擔哂大旗
呢四隻字聽落好似好勁咁 實際上只係蜀中無大將…

想訓了

愛狗已開記錄
好想轉台睇

pepe死黑奴

2禾b助攻

edu 幾時死

要籌錢買auba

Edu

又貴又垃圾又樣衰

最經典真係呢張相
上半季一齊慶祝

一月…一齊走哂

10m料

求修狗大炒

老實講隊波身價唔低
不過無個教練可以令佢地踢得翻合乎身價既表現

要睇 我禾要戴帽

真心靚子

Edu跟埋達狗一齊躝啦

伊狗

不過我睇艾蘭尼咁耐 最勁又真係而家呢段

我睇緊乜🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

角都攞唔到

羊 真係反達元帥 場場都鳩hea hea

快手456

Edu搖頭

原來禾b助攻

羊真係舉下手扮下野都冇

羊連過人都做唔到
打前鋒等食既話真係打少個

搞掂個更衣室先
Auba 無火鳩踢

大Sam都冇埋
再唔快手 屌帥都冇

中場都冇供應 入撚到波咩

嗰時買迪保治真係好開心 法國世界盃左閘

感冒羊就攰撚死

達狗手指指d乜柒 咪又係斬

以前普 我藍果班睇落真係愛球會咁
依家依班撚樣打份工就算
上場輸完好似都係得 t3 同包皮有道下歉

好慘 大傷完踢唔返

C8

都衰咗咁多場仲係要咁打成排爛鬼中堅但就無個中場，新世代football genius

嗰陣覺得佢好撚靚仔

podolski?

咁本身有人餵波俾佢架嘛
而家要自己開路

聽朝希望炒左達狗

三條友圍著都唔圍死佢 由佢傳到出黎

何妖呢下插水啦

呢個組織靚 但又哂哂

Leicester City 0 - 1 Everton
21' Richarlison
(assist) Alex Iwobi

12都無

何妖

球證都反達

c8又表演插水

最大問題係冇人會主動現位幫波
下下要靠球員用個人能力

我到宜家都唔明當年阿迷一日到黑笑禾仔係跑狗
抵撚死

yes

係同基 兩大靚仔

終於有角

估下達仲捱到多幾多場

嗰時真係好鍾意佢

未有更衣室問題前
拿卡,Pepe踢唔出45m,80m身價
佢地踢得出身價至少可以爭6

唉好地地射就射傳就傳啦

近5場入1球

為殺賊救阿做準備

arnautovic 個賤種搞到佢收皮

仲捱到？5連敗啦

依家搵個好樣都難

大波治大傷

聯賽杯對曼城之後炒

右閘嚟 應該係想頂沙格拿
我一直都覺得佢好勁 慢係慢過比狗 但基本功同意識好好多
同埋我覺得佢make sense好多

插到咁都無yc？

西班牙人慣性跌左先 轉完身射埋好過

假到d戲

saka

Everton下場畀Iwobi炒

Auba冇火即刻0攻力

踢返應有身價，爭下歐霸席位，應該無人會反達。

依家阿達將爭歐霸人腳，教到變降班隊，再賴人腳問題，好難唔反。

你睇下人地修咸頓領隊，將中游人腳教到變爭歐戰球隊，呢d咪勁囉！

太誇

唔識分左右？

佢要踢到合乎身價唔難
都係5m到姐

點知佢地兩個會打車輪

仲完傷咗幾個月出嚟打唔夠半場又傷出

英超尼馬 (廢版

就呢場，係咁......

點解角球下下開短

幾時去油腸球場揼柒达犬？

呢d攻勢真係好撚無癮

就好似而家咁 叔就咁打一場都已經知道好比狗好多

中腳var連睇都唔睇

捱到英冠升唔到為止俾啲時間啦捉完鬼就斬到入波

唔夠人頂掛

舊廠友發威日

正正經經射就算啦

右

佢地曾經都輸過九粒
依家脫胎換骨哂

過多兩年同新特蘭做鄰居啦

呢球應該無12碼既

頂住啊 修咸頓

有中堅都唔夠人頂 咁平時仲斬條撚咩

2&b 下場會麥芭比上身

快車前救唔番真係驚降班 ....
富臨好似有起色

包皮地標入球靚波
然後次次開短傳中唔到位

擺明插水la

嗰陣成日傳佢同雲加不和
又話唔尊重 又話不滿棄用佢咁
但佢到而家都成日喺ig po雲加同阿狗

我覺得德國幫都好迷雲 唔知係咪關雲加識講德文事

就算掂到都係少少 叫到斷腳咁

都幾難吹 好明顯想draw
射左佢好過

唔夠人頂 但open play 又係咁斬波 即係點

跟過雲加都迷雲

雲加識講好多文

依家啲波仲閪撚過布魯士 big sam 果啲 屌

贏埋我地上榜首

死火羊 還我燒

暗星：雲加座慣晒啲球員

好心c8推得就攞前一格啦..

踢街場咩，下下鳩斬 屌你老母

佢根本就唔好做咁多嘢
專心俾佢喺禁區入邊等食好撚過啦

pepe廢到

fa cup 慶祝用香檳噴鳩爺爺

佢成日都笑鳩熱狗
記得佢上看台慶祝過 真阿黎

臭屁好似有返d信心
想救世咁款

達sir3年重返歐聯計劃:
20/21球季：降班
21/22球季：降班＋足總盃冠軍
22／23球季：降班+歐霸冠軍

pepe原地插花刷自信？

Wenger mother language 德文

何妖靚比 屁屁射都算係咁 中龍算好 平時飛機開

c8今場

係唔撚識中文

想問pepe 係法甲真係好勁

因為雲加出生喺德法邊境 所以兩種語言都好流利

我記得梅迪薩卡講過 當年雲加打電話俾佢叫佢加盟 係講好流利嘅德文 嚇親大梅

好事黎嘅

幫麥卡菲刷撲救成功率

係咪斬得少過上場

還可以啦
數據靚

爺爺係一個完美嘅男人

話時話叫大梅上黎做住代理教練先得唔得

佢走咗之後成隊最鍾意基佬
條德國佬勁重腳頭

Pr 普

咪19樣

踢返上季對車嘅表現就夠

C8今埸算ok 除咗插水嗰下

呢個重炮收死紐亞

里爾d球王片都好呃得下人

踢英超都好多場閪波，班高層同傻仔達無睇返場波嚟達嘅咩

拎埋啲無謂牌

趕走達狗
光復我燒

睇阿仙奴慘過睇下游隊

想知班鬼佬咁中意屌燒呃糧 hea 踢
點睇呢家嘅羊

想拎紅牌廢鳩事踢姐

科隆王孑

個個都咁撚差佢自然壓力細好多

咁夜仲睇緊
一係真阿
一係反達

好歡樂wo

c8值幾多m

雲加長期將歐霸人腳教到踢歐聯，最後兩年無左魔法，將歐霸人腳教到踢歐霸；球迷話反雲！

愛美麗將歐霸人腳教到踢歐霸；球迷話反！

阿達將歐霸人腳踢到變降班隊；球迷反而撐！真係好難捉摸

班友踢落邊似落後緊想追返
無神無氣咁

而家踢緊NFL 高狗撚會睇咩

睇黎c8想繼承沙加嘅遺志

42M

今場其實都踢得唔係差，除咗比人入波之外至少都有配合同射門

對面榜首...

佢哋成日話咩冇供應俾羊

C8走場殺迖犬未

真阿=反達

迷禾咋

睇名宿 禾囝 教訓達狗

點會識檢討自己場場斬

我覺得既然佢打邊路俾人睇通左
倒不如試下俾佢打攻中/拿卡個種假9
佢有帶波突破能力
打中間空間多啲無咁易俾人捉曬路

ching 識波

入咗紙未

雲加個年歐霸仲要對下體狗

猜撚到你氹氹轉

對面波底高半班

一陣你比人jer易滿足

完咗場波 係咪又可以同猁公海大戰

迷麥卡菲

aftv 班賤種囉 好意思叫爺爺返黎暫代

點止半班

果陣有文話CCC尼練波比aha射暈

係 不過possession好似46比 幾肉酸

唉唔想睇了

包皮向廢梅致敬

捉鬼了

搓馬騮

對榜首我地個隊長睇落淆哂底已經知輸

佢地凸個龜頭出嚟先玩啦

唔出拿卡我屌你老母臭閪，隻廢羊上場有柒用呀？

入波未牙我廠

下半季football reason唔reg羊嘅我服

捉鬼

捉到鬼未

Why not both

條友真係殺人足球

修輕鬆到鳩猜斬搶唔返個波

有得揀一定出4231
問題無中場

臭閪達係歐聯班費....

C8岩先黎踢無耐都幾勁
而家比达狗教到唔知想點

好殘忍 唔想睇落去 俾人蹉馬嬲咁玩
人地個右閘 勁過晒我地成隊進攻球員

條友啲身體語言消極到仆街

上場auba咪入左囉

結論係法甲水平低
出到歐戰除psg外仲有咩隊勁？

今場做返自己咪幾好

好羊hea到擺明反達

打多個都和波

羊個樣心諗：屌收得工未

呢隊垃圾！

我都唔求贏 入一球都得掛

今場有返d野睇既老實講唔計自轉插水個下

首先佢要唔甩同識傳
D finishing屎到

隻猁返咗去飲奶

連g6都同化埋 降班啦閪波

似係

托柒成材

好彩冇觀眾

拎住個波咪又係斬斬斬

呢場波好多以前既面孔

榜首
一隊曾經上季畀李城炒9粒

都正路啊
對波咁頹

勁似啲弱智兒童

對面搓得勁順 俾人迫都好穩陣
我地一拎就好似lag機咁

我頭先應該係食左屎先會買阿支奴讓1

波底差

用隊長都帶頭咁

T狗吹大咗

換咗教練
哈蛇勁屈

以爲禾仔真愛阿

半大都唔敢買

Hazard咪又係里爾

唔反都唔係真阿 愈教愈亂
想拎鏝果套 又唔知成隊幾多炸彈
之後又縮 後防得個企塞位
但又塞得唔靚 搞到好被動
反擊又慢
攻又無創造力 有力創造既放入黑洞
賴共阿降班都唔恨

咪一鳩樣

第一次輸波無感覺仲要有d開心
睇撚到達狗同edu 個樣

屌點解無買對家呀

佢都想入波,無供應踢柒咩
佢又唔識頂波

想問呢場有無2000球迷入場？

對面真心勁既

平半輸半都要諗諗啦

冇剷草仲想點

隊長好難突然唔用

如果出你 應該入咗幾球波

真阿所以要入波逼走達

里昂都還好
法甲水平差係公認無計

達狗同錫菲聯個領隊差唔多 又係自己個套俾人睇透 人地仲可以賴班底

得pepe有兩下做到威脅

無 London唔得

一係猁

廢羊捨得係locker拎支電棍出嚟未

果陣已經係哈蛇

無 london勁左

唔覺，你進攻攻左咩威脅比人

無

伊度係入嚟捉鬼定點

我地迫得柒都有關既

球球波走出禁區 點供應

我迷愛

托7 > 羊

佢師父今屆都收皮啦

睇完呢半場既表現
阿已經係屬於佢既位置

拿卡勤力好撚多啦

一上任果時就係鏝果套，宜家呢套就完全唔係

今場明顯唔係斬斬斬
我都而家都認為會贏

而家場上大把球員都想達狗走啦，擺明想送佢一程

拎嚟打自己？

又係要止蝕離場訓教

我廠專買法甲貨

印象中荷甲貴價野水貨機會好似細過法甲？

阿記廢姐

已經諗好季尾點樣比FD串
頭10都偷笑宜家

有冇人同意達狗響場外指揮嘅畫面有種滑稽感

c朗射失12碼

呢個都可以做下個post topic
禾子>羊

斬波供應俾對面

又黎

主場五連敗？

年年都送人走

piece of shit
同化埋包皮呢鑊見財化水

椰子教西咸都ok啦

好散亂，一無是處咁

至少唔會隱形

之前都有架 倫敦又嚴重返？

哥狗牙

阿仲讓 馬會真係送錢
早知唔戒賭

降班lu

禾

市長唔比

污嘴狗咁

唉 都唔知講乜好 睇到咁

坦白講而家呢隊西波
唔係話出返臭燒就解決到
除非真係玩逼达狗宮

拿卡打熱勁上力

好在無買蛆

禾仔>高級版禾仔

羊真係要以死謝罪

睇賽程應該唔止

佢學到哥狗D咩

對面就真係迫搶喇 迫到一浸一浸壓上黎
我地就鳩求其鳩跑埋人地到

季初仲串個19000 fd
依家唔知點面對

同意拿卡係要出

佢禁區都少入啦 依家

馬撚搶口下有咩問題

fd之間串嚟串去好閒姐咁隊波係廢就廢架啦

學左要買人先RUN到佢套戰術

齋"行"唔搶

老老實實對波咁沉
燒出來多數都跟住沉

界外球都睇到哂 你一掉就幾個迫

Pepe好撚廢 但係已經係我哋前面最勁嘅人

達狗廢到我hea打FM都無咁廢

之後仲要對軌

話輪換咪得囉，語言藝術隻達狗最叻架啦，好過場場睇隱形戰機，垃撚垃，仲要死用佢，收埋落力踢嘅拿卡。

Alex Iwobi

降班阿

最少輸多愛轟2場
之後2場護級戰對白西坐輸望和

可能隻鬼就係企場邊嗰位

電話一直save低咗呢張相 因為真係太靚仔
利申直男

羊同aftv太撚friend 次次開名屌都無份受靶

炒左達就會識贏波

暴龍直頭袒護佢

串無問題啦
係佢教到隊波唔知想點
都無見過咁撚沉

重點係，係比賽過程係完全睇唔到希望，無論對榜首定榜尾球隊，都係柒住輸。

撐達既球迷可唔可以講下依家仲撐達既Point?

佢目標非常清晰 為大局著想

下埸又會入我地波

仲係Big 6 (榜尾）

一定會
阿仙奴無領袖問題一直都有........爺爺果陣已經係咁
宜家只不過一次爆晒出來

2020唔知仲有冇機會拎到分，入到波

贏冠軍果期唔見你地咁講
好多都話牙達戰術贏哂哥狗 而家就轉哂口風

C8 好努力踢

對咩隊都被人打

真係好靚仔

隊長風範 送臭蛇走

佢禁區果下唔跌都有機會做到射門

希望唔好太努力
佢咁嘅性格太努力會拎牌

同香港一樣, 隊波無希望

又係你地話羊係打tap in
無供應,無頭鎚可以點
你話佢十球單刀炒晒就話啫

上次暴龍哥屌左羊做隊長都無行出黎帶起隊波

無計 第二隊可能睇var

似港隊都踢得贏呢隊

阿依家好似11個獨立個體對人哋整體一隊球隊

form冇晒連傳球波都好似好難，教到咁阿達狗仲好意思教落去！？

今季應該同西布朗錫菲聯一齊降班

重點係望唔到有機爭返上去
達狗躝走都要比時間新果個試幾場
一開頭又話學手榴彈 又唔知點操
之後一見唔Reg 奧燒就知呢隊西波只會愈黎愈衰

荷甲班後生同成熟球員都好勁
近年有迪莊 迪列 薛耶治
大部分有料球員都出自AJAX
唔知係咪關佢地體系事
法甲我有睇開鈀黎 其實其他隊真係勁垃圾
所以愛蛇比阿狗高層hea9用Pepe代Zaha真係不解

之前all back頭加Chok樣真係好撚掂
之後唔知做乜鬼剪埋啲生番頭就柒左好多

nk功能真係太單一
半場換返Laca會好啲

講真調番轉，羊去修仔踢，可能入左兩粒了

技窮 套達狗3中堅戰術比人睇穿灑

幾年前阿狗youtube拍咗條片
大梅同爺爺玩快問快答
爺爺話佢教過最重腳頭嘅球員就係poldolsi

老實講，有睇復賽後既聯賽，就知達狗d戰術唔係太掂

後防用波慌失失，前面就踢街波

輸公關啦
你連25人名單都唔俾佢入
下至球迷上至球員見到依家攻唔起實睇唔過眼呢個決定

法國係咪得靚仔

Nk tap in
羊又tap in
唉

真係差個隊長 會提場屌人
而家隊波好似聯歡會咁
各有各玩

對拜狗 紐亞比五線普射都縮

其實賴咩嘢球員 隊波無form 換邊個出嚟都係咁架啦
你估你隊波有美斯一個扭6個咩

羊都唔tap in 啦 依家 hea 行

不過我覺得都係giroud靚仔啲

烏龍波應該有機

以前阿仙奴全部型男
依家黑肉坦克

达狗：打份工姐 預左會比人炒

依家隊阿就係差ozil明明砌好咗但係偏偏唔reg

三個左翼 唔知點踢好

平時國家隊練波有陰影

的確係，聯賽其實踢得好撚差
盃賽都係比auba 屈左6球先贏到冠

入波都變成奢侈

有回佣 條數唔細

達都唔知咩戰術黎
湊夠11人 就ok

有燒用個期就踢鏝個套
冇得用燒就主守三中堅

所以答案係搵個真正隊長
乜位置都唔重要

podolski*

記得佢以前打紐卡素 係一把扇咁

唔係佢傷咗Bellerin都上唔到位

今日個市悶到

武肺收皮前有燒都踢得好地地

唔係呢個問題 迫搶我覺得無問題

最大問題係佢讓個控球權出黎
簡單啲講你歐霸踢得咁輕鬆都係同一個道理
後面猜兩腳一係大腳踢上去 一係自己傳失
成場不斷重複
要攻果陣又係到拖慢黎造 你老母拖到人地企穩陣形等你猜
屌那星今季啲波

連走動都無 點供點應
佢既然無過人既能力 就更加要走空位先有機會Tao in啦
即係你諗住其他人猜穿哂11隻龜再比空門佢tap?
佢仲要係隊長 要dupdup走動又少 最基本係前面突破越位走動果下都無 賴乜無機會比佢 燒味入去唔岩佢踢 咁佢自己有無走空位呀
我就場場閪波有睇 你話佢勤力走動?sorry睇都睇唔到

聯賽根本同愛sir果陣差唔多

其實都唔係 就算上左Ozil
中場同閘位串連問題都好嚴重
今季對閘組合換左幾多次都夾唔到咁
前面死火都唔關事了

藍c

而家癲啲定song eboue diaby ade sagna嗰期癲啲

絕對差過愛蛇

戰術亂嚟
nk 個位置，唔知阿迪達想佢假9 定禁區搶點

本身嗰個位放個攻中分波就好好
而家唔知踢咗d 乜

宜家有哂埃及同party 分擔哂燒d防守工作
但竟然唔reg
達狗係勁既

瀨共 RMB tastes so good

真心覺得近六七場仲差過emery era

踢緊4222
兩翼+兩閘硬推
中間頂波
傳統英式足球

贏得4場 好難差過佢
乜撚野教波依家

講真調返轉
羊去修踢 應該係後備
講緊而家隻羊 散步式係場上面
人地用唔用佢係另一個問題
話佢反達先咁 佢續完約第一 二場已經咁上下

早兩日見到有球評用pe teacher形容佢

9 斬戰術真係超on9
老實講即使耶子用9981斬我都唔覺佢有錯
獌年代有費蘭尼頂

但依家隊阿有撚人頂波咩

愛sir 至少有落底plan

利迷制裁名單加埋隻奧巴美羊#14入去啦屌

教撚到波都唔識入 真係第一人

愛蛇啲出波搵到目標
宜家係鳩斬

下半場無換人 繼續呢11個 唔知會唔會加快速率

得防守叫好過愛蛇
十零足球人海防守

我覺得愛蛇起碼知自己做緊咩
隊波啱唔啱佢打法係另一回事 但起碼艾馬利有啲plan
阿迪達真係唔知佢想點

真係我教FM都未試過唔入波
其實唔入波好難做到

助教 大梅

Taste like your mums pussy

傻嘅都睇到差隻playmaker打final third
達狗要坳氣,無計

比9 同大隻佬 傷，影響左佢

愛蛇雖然上半場成日妹
但佢下半場d調動都有用
反而达狗防中出身
無理由睇唔到隊波差緊乜野

達係場邊係咁行都唔知諗緊乜
埃及可換 好差 啲波輸哂

Agger

羊係抵屌 但見頭先羊落番中場拿波 斬比nk頂
羊都唔係一個人carry 個類 換c朗黎都冇用啦

愛蛇起碼識出下地波
依家下下高波真係睇到想死

利迷個制裁名單加埋隻奧巴美羊#14入去啦屌

C8兩黃一紅未
出黎幫達蛇擋箭

睇阿咁多年真係未見過
就算輸都入到波

羊係冇入波 但而家全隊11個人都唔識入波都仲可以撐你又係勁

仲要講緊前面係auba
唔係話auba好勁 但就算打天才都會入到波啦
除非真係個戰術衰得滯 直頭斷攻勢仲衰過天才波

渣卡又係反達特工隊

幾時可以搵到個識睇餸食飯既教練阿狗邊有錢比達狗好似哥狗咁用錢砌隊波

佢係多狗已經係咁
果時中場個質素
場場都有一球半球單刀比佢黎

進攻怪到七彩完全冇重心

兩年前炒咗啦

有 愛蛇是無辜的

個講波佬係咁講數據聽到忍唔住笑

同埋emery 輸緊（通常半場都係落後）
下半場積極變陣，仲好多時反cup
宜家來來去去都係343 或433
踢法基本上一樣

羊無突破能力要人餵波 就應該要多d走位
但係每次反擊佢就鍾意企係邊邊等波到
接到波帶兩帶比人圍就焗住橫/回傳
咁邊有可能入到波

屌帥嚟未

完場再討論羊個問題
專心睇波先

嗰陣半場落後會覺得下半場好大機會反cup
而家一落後就覺得真係會落後到完場

大佬呀 chance created 第17 定 18
羊入到 係佢勁 入唔到佢唔係最大責任

有一招 比比鳩推入中射遠柱
其他睇波

炸彈足球 當個波係炸彈 鳩傳走就算

其實如果燒真係高層唔比用
咁夏季就應該要買10號

換laca

埃及足球

咁我又無話佢係最大責任
只係佢拎得咁既人工 自然期望佢唔止咁

肯雪羊狗未

真係好奇怪 有戰術仲衰過冇戰術 真係第一次見
倒不如打天才仲好

雲加好著重自由度 又話師承爺爺 點解乜都學唔到

呢個現象只係佢教阿前半段有出現
後半段臨尾同依家達狗一樣既

就算有錢都唔係勁
曼城呢季好勁咩？

雲加=阿仙奴史上最偉大人物

之前踢得好 都係352 引人地出黎 再斬比羊鳩跑
依家短傳都唔掂 點搞

師承耶子

其實係

依家睇到leno 拎波就燥
球球波都俾佢

羊依下

似係般尼個種戰術 但前面冇人hold到波

安狗熱身

佢踢頂,但要走到自己三閘線做防守
唔講佢有冇氣,打反擊果時已經無時間走位
達狗戰術搞死佢

Laca 雙手俾個波人好好笑

Now條仆街聽撚到我想mute柒左佢

羊無火就雪

笑咗
不過今場冇睇 我都係攞返早幾場啲野嚟講
睇大家comments似乎都係冇改善

中場冇人換了

真而唔係買partey

係 叔都俾佢踩到一文不值

好可愛

又牙煙 又無用途

後半段柒極都入到波
宜家講緊5場入1球

羊又過唔到人又唔肯射波
仲留佢喺場做咩

1:1

Chance created排20

羊終於入

入波

auba

羊！！！！！！！！！！！

Saka

一屌就入

喊咗

條撚樣終於入波

世界在變

d 波係咁傳出界 ,一場出現5,6次

雲加時代邊會有咁多呢d柒咕碌野

羊就係踢呢d

靠saka

saka 勁到

羊is back

saka呢下最大功臣

條仆街講撚到好似屙煙左客勝咁，戇撚鳩

saka pepe

舞龍咁舞

屌入波

Saka 禾子仆街盤球

goal

當年臭燒刷到歐洲助攻王
場場chance created都爆哂
奈可前面把握力真係差到
有左美羊拿卡諗住有希望
點知又雪佢 做阿迷條路好難行

廢鋒助攻

達狗要stay了

Nk一正選就贏波

Saka好似捐山窿咁捐嚟捐去好撚正

仲等夏季
冬季唔買疊埋心水落英冠打翻英式尻斬戰術啦

起碼識Tap in

有啲想喊

感動

amn

終於生波入波

真幾耐冇入過波

屌牙達睇清楚啦 呢啲先係阿嘅進攻模式 咪再9斬啦屌

I mean上一個轉會窗

入波都冇哂feel

好耐了 對曼入12m

講得好好

吊你老母一講完放佢入利迷制裁名單即入，有冇咁能驚呀

學到師兄既招式

真

Nk都彈得靚
冇平時咁獨

Auba

其實t3 係又斬唔係又斬 係咪達落order

終撚於識入波

3個月第一？

臭閪達幾撚興奮呀

又係靠saka 一扭3

證明羊唔係鬼未？

和波點送走臭蛇

有冇手足唔想贏波呀好撚矛盾

仆街入咗球波好撚激動已經

屌 入返粒炒又係唔炒又唔係

所以羊唔會係第一戰犯

係佢面前重演

Saka一扭四先入到波

入多球打個後空翻啦

只係追和

係識呢啲咋佢
明買明賣 當人on9

咪係 屌 個個都踩

手足們哈好咁開心住
轉頭又失架啦

終於有生波入球
saka同 auba平排走擾亂人地裝越位

贏波但照炒達狗pls

等撚咗咁耐竟然唔reg燒

又救達

saka竟然係禾仔面前用仆街過人

咁啱擺到面前唔射入就俾人捉鬼

比得好好

羊有波比到即係入
但前提係saka一控4
有幾多球可以一控4

入到生波仲唔開心
下球可能要到2021啦

力水岩岩好

咪癲唔講頭鎚史一能力 c朗回塘一季都射到十球重炮遠射 氣質都勁羊條撚樣十倍

廢羊好肯跑

呢球純個人技術
其實唔關達狗事

今場算唔算正式宣布 叔>比狗

呢個入球正正證明阿狗需要既係一個zaha而唔係攻中
當你扭到一兩個再玩彈彈波前面自然會有空位

點解唔同saka 打下配合 落下底
基本上唔會見到

屌你 呢種打法先係阿仙奴架
斬條撚咩屌你

一陣咪又輸返

一分得掛

禾仔條仆街仔一失咗搏命回防

真係想佢唔好死攬佢套所為戰術 根本成隊就冇豬腦嗰啲所謂嘅善頂之人 地面組織呢啲始終先係阿嘅風格

leno勁到

珍惜Saka. 今季幾球都係佢帶到波做second last passer.

阿達依家迷途知返大家會唔會原諒佢

馬天接實

禾子絕殺

開左post

燒味反而啱C朗入.......

1001